乜撚野「仲好有熱誠去服務香港」姐？我唔撚想比你服務呀

香港真係仆街，連叫雞彈鐘都唔得，要硬食